All back 髮臘一問

本身頭髮硬 想整all back有咩髮臘定型好介紹？

[髮油撚] 放低你用緊隻Pomade (5)